潤腸、牛腸

看得出的皮薄

潤腸真係

好薄

邊到食

咩係潤腸 潤腸唔係煲飯果D咩

豬潤腸粉呀

豬潤腸粉唔係叫開黃沙腸架咩

小弟不才，黃沙腸我第一次聽

屎腸

不嬲都叫黃沙腸

咁早

呢間其他野食一般,只有腸粉出色
陳漢記

我懶
多數就咁叫潤腸
有時落單嗰個都好似聽唔明

聽過黃沙豬潤腸
就咁黃沙腸就無乜印象

多數半夜返到去,無選擇就會食呢間